手機殼太緊 除唔到

求救 如題
啱先先換新機 唔想咁快整花

買過部新

熱
脹

推

咁你又除機殼？

咁總有一日要除㗎

到時先算

用多陣先 遲d就唔係新機

圖呢

個殼同部機一齊脹

ky

試吓落啲K Y

又air jacket?

唔係
係日本買嘅普通殼

剪開個套

咩機？